集思廣益 - 冬天去鳥取島根有乜做好

機票出左，玩足8日。
除左瘋狂食蟹 瘋狂浸溫泉外，冬天山陰仲有d乜好做？

去足立美術館，睇新世紀山陰戀事佢個雪景超正